有無打風ptbf plan？

要即出同高質

喺度

即出咩野？

高質嘅例子？

好鹹濕。。。

即刻中出？

my bb

即出？你搵勤力德好過

$$$

屌 笑乜 又妒忌人

咪傻 靚仔先更加要do

而家出去喜茶飲嘢 一齊上utube支持大波man
今晚去食海底撈 包變臉拉麵
最後去美心買西餅 住海旁
1000/晚
200/拖手
500/錫
1000/車輪
3000/2q
所有支出你畀

走肥

打風開咁鬼多post🙄️🙄️

Hugo 1991

第二個都多。。

我話係就係啦=_=

返入青山啦

貼錢我都唔制